好想拍拖呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！

無

好想有仔仔陪我sweetsweet囉

神之廢青冇約你食飯？

基

關你撚事

Gay

gay唔可以拍拖咩 我都好想有人照顧可以去在乎一個人。。。可以同佢一齊。。可以想嘅時候就攬佢。。可以錫佢。。可以同佢親密

死基佬！幾時PM我！利申： very gay

pmed